GME diamond hand we strong hold!!!!

因為GME開左個帳號黎加入討論，大家一齊賺錢！！！！

炒股唔係為咗錢 係為咗熱血嘅感覺🔥🔥

Strong hold賺你老母咩

卡卡西久仰大名，今日終於可以同你傾計

上太空之後再收錢，6萬係我底線